已證實 伍公子係死熱狗 叫人唔好選功能組別

《人人有功練》

全力支持大家參選功能組別。

愈多人被DQ，愈能夠證明功能組別無用。

一個梁天琦不足夠，就造十個梁天琦去坐監。

香港人需要更多鮮血。

你想唔想參選？想唔想網絡造勢？

想唔想食人血饅頭？

想學呀你？我教你啊：

mrloui5ng@gmail.com

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

我想問你好耐㗎啦教練 你係咪熱狗嚟㗎

大家狙擊白兵之餘 可以狙擊埋條死乞衣

樓主走先

可以踢佢出黃YouTuber list

好風趣 仲幽默過pk鄧😂

佢尋日live先叫人選

Loui5Ng 伍公子 49 分鐘 ·
話說我曾經入過TVB，拍過一套《民主超人》。

之後，連登丶高登一直有個傳説：

「伍公子又要屌TVB，又要入TVB，最後被TVB撚，係抵死。」

但係，其實我係拍完民主超人之後，先開始批評TVB。

如果大家能夠搵到民主超人之前，我有抨擊TVB的言論，歡迎同我講返。

另外，民主超人係一套好前衛好警世嘅作品，宜家回頭睇，我都認為係值得我入TVB，用佢哋資源嚟拍。

所以，我覺得大家入功能組別，去攞錢攞資源，益下自己人，絕對係好正當。

但係唔好同我講，你入功能組別，係要為咗滲透個制度，或者內部推翻功能組別云云。

呢啲大話，已經唔興喇，亦呃唔到新一代。

嗱，總之就訂閲大師，同埋入錢，入錢，入錢......

分化失敗

無鳩聊
見到個post有4個正評就火